拍拖反而令大家最後消失係大家既生命中..

愛情真係好可悲好難捉摸..
原來遇到一個人走到最後真係好難得

當你同一個人拍拖 因愛同喜歡而一齊然後相愛
但當最後因種種原因散左..卻完完全全好似同依個人變成比陌生人更陌生既關係

做唔成朋友但又好唔捨得依個人互相消失係生命中
只因為仲愛住
正因為仲愛住所以更加唔會做到什麼朋友

想當初最親密既關係 剎那間咩都冇曬之餘你同佢既關係就變成最陌生
sorry for 1999

無能為力

我緊閉雙眼屏住呼吸 根本就不敢在夜裹想你

謝謝你們回覆
依個月尼每日都崩潰咁過

最熟悉的陌生人

無力還回 要懂得放心

我都比相愛左5年既「陌生人」飛左

尼你老母 你繼續崩潰啦

靜啦

好唔爭氣笑咗 平平好可愛

sor啊唔係有心打依個'尼'

same

呢個月我都係喊住崩潰住咁過，不佢就已經有新仔了 原來一直得自己在意段感情

會習慣

5年..一定痛好多倍

知錯就算你啦

明知道自己要走出去但就死都困住左自己

就正因為對方比你早放手同你仲好愛佢..
果種感覺真係好痛好難受 好想佢番黎但依刻咩都控制唔到

巴打拍左幾耐

對...就好似當初由冇變有 習慣依個人既存在
成日諗以前冇佢既咁多年都係單身既時候係點過

我絲黎架...初戀 本身前日一年但佢上個月講分手
24號去搵佢多一次但最後佢都決定走
本身好幼稚好唔識醒咁以為唔會過2-3個月點知原來咁就一年 什至原來發現自己真係好愛好愛 一直低估左佢係心入面既地位

發夢一齊返，起身發現得自己一個

same here
一年好快就過
以為放低左
一睇到某d野又會諗番😖

可以點呀，人地放低晒喇

所以我而加已經唔明點解要拍拖
利申啱啱分左手兩個星期

分左差唔多3個月，一開始冇乜野，到依加清醒既時候都冇乜野，甚至一滴眼淚都冇流過。但係近呢一兩個星期每晚一訓著，就一定發夢見到佢，有時發夢同佢一齊番，有時發夢同佢散多次。跟住訓醒就會有種好失落，好空虛，好掛住佢既感覺，但係當我真正清醒，又會冇乜野，亦都唔會喊，淨係好想佢搵翻我

加油絲打

發夢真係好痛好痛..頭一個星期晚晚失眠同時竟然發夢佢番黎我身邊 一醒知道原來只係發夢 好記得每朝都即刻喊左出黎

琴晚又夢見佢 夢到佢將我送過比佢既野一次還番比我叫我拎走 好真實好痛 夢入面既自己喊到收唔到聲

咁大個人只係識喊真係覺得好冇用 但眼淚就唔爭氣咁係咁滴落黎

又係你

發現對方原來早已滲入曬自己既生活...好記得佢曾經講過想我只係依賴佢一個、想融入曬我生活每一部分 佢做到了 結果而家小小事都好易諗起 什至即使咩都唔做邊到都唔去個腦都會係咁彈d片段出黎😞

謝謝你啊我又好感慨啦...
見到你化成悲憤都好值得開心但自己就冇咁快走出...

算數啦 唔好在意佢喇
加油巴打
講返我先
臭西 我睇你幾時比天收
同新仔好好相處呀
同人一個星期就知相處好好
人地屌完你走架喇 放心定啦

岩啊...突然覺得拍拖其實好似係另類終結你地關係既方法...
除左走到最後既果d人

無野，時間可以幫到你

好明白發夢醒番知道原來唔係真實既果刻真係好難受好痛 我都好想3個月後或者終有一日佢會番番黎...

原來短短幾個月影響到我依家都仲記住佢
點解我當初咁賤

睇落你都似係分左但對前度係嬲既狀態可惜我就唔同了...
最心痛點係因為遇係錯既時間所以更加痛...
佢玩夠定左落黎可惜我先岩岩踏入花花世界覺得好好奇 結果自己點極都唔醒最終親手令佢磨光左份愛...

唔敢再拍拖

same 自己好犯賤

我都覺得自己好犯賤...人地係到果陣我唔識珍惜 到走左先發現原來自己係咁愛依個人

巴打又係hurt到人？

望住篇野就好似望住自己咁

初戀分手一定係痛到唔識處理
用個唔係幾好的比喻，就好似你俾人破處咁，第一次一定最痛，然後之後痛楚愈來愈少咁，而且第一次因為未曾經歷過，所以根本唔識點應對，亦唔會知究竟當下係咪已經最痛
只能講，時間，俾自己足夠時間
甚至預自己拍幾耐拖就要幾耐時間復原
加油！

但係佢冇再搵我 全部野都已讀不回哂我 自己知已經冇希望 如果對方真係上心 又點會咁對我 我諗我同佢呢世都冇機會再見 雖然呢刻仲未放得低 仲係度自欺欺人緊 但係相信the best is yet to come隨緣啦

係 當初因爲朋友既閒言閒語影響到
到我真係鐘意既時候佢已經同第個一齊左 依家都好穩定

我都係...岩岩散果陣覺得愛情突然好可怕
一直以來未經歷過咩叫失戀 但原來係真係咁痛 好似把刀插入心咁 果刻好唔想再接觸愛情依樣野覺得好痛好痛 唔想再loop多次而家所經歷緊既
認識 好感 鐘意 拍拖 愛 散左 再心痛

與其花咁多心思去經營一段冇結果既愛情 我都係投放去其他事到算

我覺得初戀係一段短時間好痛好痛，但係好快冇事，而我今次第二次失戀就係慢慢痛，但係就持續長時間 就好似急性病同慢性病咁

我明，又或者係當你第二次時，更加知咩叫愛同鐘意，感情投放多左，就自然更傷

明啊！！就正正係咁啊...今次真係覺得好痛好痛 完全係自己從未經歷過既感覺
明明以前好天真覺得'失戀姐人人都經歷過架啦' 點知到自己先發現原來比想像中更痛更唔識去處理 同時又要迫自己接受同成長
身邊有個拍左好多次既同我講 當初佢頭幾次失戀都好痛 佢好想拍長拖但無奈每次都唔係 但後來已經痛到覺得nothing to lose所以已經釋懷左

啱呀 所以而加無咩都唔會拍拖
都最尾只會互相傷害 再變成陌生人
咁點解我要開始

佢都係已讀曬..我搵佢果晚佢話佢有睇只係冇覆
望住而家同以前既對話真係好心up 好唔想接受永遠都冇可能一齊番既事實...但無奈地要順奇自然

慢慢越嚟越多嘢諗 有對象都會諗太多 好怕唔夾好怕會好似上一次咁

哦...意思姐係你更加知道應該點做點維繫但當你每樣都做得好既時候最後都係散 果陣會仲痛...

但係你唔開始 又點知佢係咪同你走到最後既人呢？我覺得每段感情都一定要成功經歷過磨合先會更堅固 而磨合就係係你同對方相處溝通時發生 所以大家都唔好諗到咁灰 遲早會遇到對的人

習慣就好了

所以愛情真係好矛盾 開始又唔係唔開始又唔係...
今次磨合完但卻同時磨滅曬佢既愛

我覺得我今次係因為太驚導致上一段感情失敗既事再次發生 而且因為我係long d所以更冇安全感 我知一齊既時候佢好鍾意我 但係無聊雙方都太唔成熟

對...強迫自己接受番咩都係一個人既生活...
就好似佢未出現既時候咁...

係...hurt得人地好深
最尾發現一直最愛都係比我hurt果個人..

完全明呢種感覺

正常架又真係幾難避免所以都唔敢想像自己遇到下一段會點...依刻只係好想佢會番番黎... 岩既人錯既時間真係好可悲...我自己都係咁情況

真係好痛好難受有種唔敢再接觸愛情 第一次發現原來愛情係種咁深奧令人咁痛既野 唉

初頭嗰陣真係崩潰到一個點
慢慢就慣左呢種痛楚

失去左先學識珍惜係大部份人既通病

已經隔佐一段時間 雖然聽到一d歌 經過一d場景 就會諗起 但前排都冇咩事 呢幾晚就唔知做乜9 每晚一到夜深 果種傷感 唔開心就走晒出黎 都係自己衰手賤去睇佢ig 我都唔知點解曾經係最親密既人 大家可以變成唔再講嘢既陌生人

same之前冇事但近排...成日stock佢ig 真係好驚佢突然會po同女女既相

叫我

只能說已經無勇氣再接受下一段感情
一諗起分開有幾痛 就已經唔想再試
要重新適應一個人 真係好撚攰
當你習慣左呢個人既時候 佢就會離開

我一早block晒所有野
但一齊5年真係好難放低

大概每個人嘅心中都會有咁樣嘅遺憾，明明好愛佢，但係就再冇機會去愛

我每日都stock佢幾次...好似好變態咁...
仲要發現佢del左我同佢既相但又del剩2張
然後岩岩係另一個我估佢新識既女仔ig到見到人地po左合照但冇tag到佢..似乎琴晚真係好似我直覺咁佢出左去睇波..

係啊...完全唔想再經歷多次而家既階段但人生總唔可以一直沉淪所以好矛盾...當佢真真正正融入左 卻話分手

我地都係咁好諗咁多 愈諗就愈遠 跟住搞到雪上加霜

其實都岩 要融入一個人唔係咁易 拍拖時經歷左咁多野 依加全部失去哂 只淨低回憶

分咗手半年都冇佢就有囡囡 雖然話半年唔係一段好短嘅時間 但未放低佢嘅我仲係成日諗住佢 好想一巴摑死自己

I hate you,I love you
I hate that I want you...

呢首係我失戀日日聽嘅歌

Don't want to but I can't put nobody else above you

無既，每人的復原方法同時間都唔同
你未放低佢係因為你曾經深愛佢
明明同自己講要放低但係最後就總係會唸起佢

這些年望你緊抱他出現 還憑何擔心再互相糾纏

然後每次失戀都係一種成長，一種準備，令自己變得更好去迎接下一個

係呀 同自己講要move on但其實同得自己講呢句都係因為自己未忘記佢啫

仲有首little do you know好好聽 女仔d歌詞中哂

明明已經瘋狂打機煲劇r fd出街 以為整忙自己會冇事
點解夜晚會係夢入面比我見到佢 仲要連續三晚
呢三晚個夢既內容係完全一樣 都係夢到佢有新對象
次次都訓訓下紮醒 再訓 再發 再紮醒咁loop

痴線架

Always missing people that I shouldn't be missing

我已經連續一個星期係夢入面見到佢 d人話如果發夢見到個個人 個個人就會失眠 我諗佢應該成個星期冇訓過

巴打我都試過咁.... 喊住瞓發夢又見到佢醒咗又喊過 眼瞓但又瞓唔到，一合埋眼就見到佢，好辛苦

咁我寧願訓唔到既係我 佢身體好差 唔訓真係會好大鑊

喊到攰就容易訓架喇

好想喊

對唔住

原來一早已經不自覺流緊眼淚

我真係好愛佢...

好可惜今次失戀 我真係喊唔出 好清楚自己唔係無情 但就唔知點解喊唔出

以前嘅我唔會喊

而家...

原來只因未到傷心處

好痛好痛
真係好痛

巴打加油

好想死...

咪傻啦 死係最蠢既做法 諗都唔好諗

仆你個臭街，睇到喊左

駛路駛講得咁中？

點解人要生存

其實我真係搵唔到生存意義

拍唔拍拖都會消失喺你生命中㗎啦
你暗戀嘅又有幾多到而家仲有聯絡

消唔消失
係在意你仍否在意那個「她」

我平時都係 睇落正正常常 出事之後仲可以同fd講笑自嘲
馬照跑 舞照跳 堂照上 街照出
直到出事後兩個月左右 我係地鐵站撞到佢 突然百般滋味湧上心頭
當晚坐尾班巴士返屋企就開始流眼淚 返到屋企之後喊到

可能只係觸動唔到個機關

可能我再撞番佢我都會喊 但係都唔會撞得翻我見佢依加生活得幾開心 有冇我都冇分別

一開始都冇咩野 過左排就黎料...

巴打失去左一個人唔代表失去全世界bo 你諗下你身邊既人 我相信每個人都會有被需要既地方 每個人都係度影響緊個世界 再灰落去都唔係辦法 有時間灰 不如努力d做好自己既本分先 令自己正面d 個人都吸引d運氣都好d

同路人留名。

分左手就黎3個月。而家個狀態係間中whatsapp 佢都會回我，但感覺可能只係佢想成熟啲咁對待件事，未至於分左手就已讀不回。
不過或者我唔主動whatsapp 佢，佢都會慢慢消失...
當然，我係好想追返佢，但除左間中whatsapp關心下佢，都唔知可以點了，約過佢但唔肯出黎

Sorry 1999

咁睇黎佢都唔算係好反感 但始終唔係分左好耐 大家都需要時間去調整下 巴打都係唔好太激進好d

Thx for reply 絲打
Btw咁夜都唔訓？

我訓左2個鐘就醒左一直諗起佢訓唔返，結果就上左黎。
一陣7點又要起身返工

唉
當初我地一齊開心 而家反而係佢掉低我 自己開心
而且為左唔想共同朋友談論佢令佢唔開心
我將件事扭曲做係我唔要佢而唔係佢唔要我
而家見到佢比之前外向左 笑多左 我自己都有少少開心
笑多d先同佢個名夾架嘛

我廢 我連wtsapp佢既勇氣都冇
有時知佢病左 心情唔好 都只能係心中默默希望佢快d好

我唯一可以做既就係有時睇返d紀錄 然後係度傻笑

我聽日諗住訓到1點半會唔會好過份 其實咁傾下都幾好 講出黎舒服d

其實邊個唔要邊個真係重要咩 我係唔要佢個個 我依加咪又係唔開心 不過只要你既佢開心就得

唔會，我尋日放假都訓到2點

係呀，夜媽媽真係得呢度舒發下，講出黎都舒服多少

22歲？ 慢慢黎，總有一日會過
我以前初戀都3年先放低。早幾年見佢而家做左幸福少奶奶，都替佢開心

G

I know how that feels
不過佢已經有新男朋友
真係好辛苦

知道佢有新嘅另一半真係最難頂，但同時都因為咁先可以迫自己放低

佢而家應該都未遇到另一個，而我重好想同返佢一齊，但又知道自己唔早啲放低嘅話，到時佢同第二個一齊時又係自己最辛苦

不過我都9成係明知機會微都會繼續架啦

搭搭下地鐵都好掛住佢
忍唔住喊左出黎
好醜
好痛
好唔想生存

好掛住佢.....

好怕佢之後遇到d賤男

曾經身同感受

我都怕
但諗深一層
可能自己已經係最賤嘅賤男...

所以...愛情真係令人好痛...可能你最後結婚既果個都未必係最愛既個個...好想有多一次機會去愛佢...

冇得復合？

唔想再愛人，好驚好似而家咁，自己放左個心落去，到頭來又係得返自己一個

係啊...有好多道理或者諗法自己真係知架...但就真係好難做出黎...就係控制唔到自己唔好諗 一諗起又要同自己講停啦諗第樣野 結果好似精神分裂咁

而最後偏偏各樣你同佢既回憶就會係依個時段走曬出黎 你同緊佢一齊既時候 即使你同friend行街食飯等等你唔會諗起 啊上次同男友黎過喎 但偏偏一散左就小小野都觸發起一切

自己仲一味覺得 唔係既...以前佢咁愛自己無理由真係咁快放得低既點點點咁 但事實你永遠都欺騙唔到自己親眼見到既野 就係 佢已經有新既另一半了...

雖然好想兜兜轉轉都係佢但依刻真係冇野做到同控制唔到...又唔知將來會發生咩事 可能係佢亦可能唔係 只可以迫自己接受依刻然後比時間療傷...

可能我同佢既關係有d複雜 當中涉及到我既家人
所以邊個唔要邊個係有影響既
btw可能我見識少 飛人果個都會唔開心咁耐架咩

我都明明可以係咁搵野黎做麻醉自己塞爆每日既schedule但覺得即使係咁都代表唔到我個腦唔諗佢

佢以前成日因為我而失眠偏偏我就晚晚都好安詳
到而家調番轉啦...我終於明佢係幾痛苦...
我依個月都係咁夢見佢 但我卻唔知佢訓得好唔好...
咩近況都唔知...
佢由以前既player到因為一個ex而變左專一 但唔知今次又會唔會因為我而變番做player 偏偏我就因為佢而成個人都變左 永遠就係時間調轉曬...

就係依種啦...一醒左發現原來岩岩只係發緊夢 果下失落又會令自己爆喊

所以琴晚崩潰咁喊過一次之後竟然早左眼訓..3點幾隻眼攰到訓左

好想忍但愈忍反而係咁流...完全禁唔到自己好愛佢既依個事實...

三年 我而家先四個月
呢三年點過

上幾星期崩潰咁連續喊左好多日 之後後幾日煲劇以為自己會喊因爲平時有d位會自然喊但果陣睇到結局都完埋一滴都冇流過 有刻傻到以為自己係咪前幾星期喊到淚線有問題以後都唔會流淚 好在而家又正常番結果又係咁喊😰

係咁架喇

以前既自己認為自己好瀟灑 以為自己唔係好愛佢 散左都唔會好痛好痛 點知原來低估左...原來真係好愛
同痛到好似把刀插入心咁
每次都好詞窮咁形容但真係諗唔到其他形容...有次痛到好似人地電視劇d心臟病發咁禁住個心但發現冇用 因為根本就唔係心臟有病果種痛

一齊左四年 分左手佢話同我做得返朋友
分咗唔夠個幾兩個禮拜 就搵到新仔
仲話咩同行到終點

被自己最愛嘅人拋棄，然後要逼自己習慣無佢嘅生活

岩啊...同埋雖然你會好失望好絕望每日好似半死咁...但死左直係唔值...死左你地就真真正正冇機會再一齊番、你冇機會遇上對的人 什至你身邊既人都會好痛...

其實仲有好多野好感概好感觸..只係唔敢講太多一陣成篇千字文出左黎既話睇既人就會好辛苦...
覺得好痛但又句句都係要接受既事實

未分手已經識左？

對的...諗番起當初暗戀個個人後來因爲身邊依個人既出現同埋同佢開始之後令我完完全全忘記左暗戀過既果個人 仲要因為暗戀個個係中同而家基本上極小有機會聯絡
但卻好在意好在乎好愛ex所以一直唔想大家互相消失係生命中...

有時可能見到佢識過第二個就係對自己嘅解脫

點解會有機會撞到...雖然可能真係有緣撞番
但我同佢住既地方好longd咁 隔成粒鐘車程...
基本上我地各自係唔會撞到...我唔會去佢果邊佢都唔會黎我依邊
而佢既生活習慣都好小離開佢果邊 番工放工放假留係屋企休息意慾大過出街...
儘管係咁 但又突然諗番當初茫茫人海又有機會夾岩timing有緣遇見 所有野都好難解釋

睇到好心up
可能當初係我想分開
仍很自私咁希望對方以朋友身分留低
原來是無可能
想搵佢傾計 但已經唔知傾乜

我都好希望佢過多排enjoy完佢既單身會諗番起我同佢既時光...但佢話即使諗起都唔會同我講...唔想比我以為自己仲有希望....

你提出分手？

我真係寧願佢有新女
佢而加單身反而令我仲抱著復合既諗法

捨得咩

見到好多同路人其實真係好心痛好心up
依3個月你都應該好難過...而我卻只係岩岩分左一個月..
我都有wts但又係已讀不回 前晚send左段野大概講我而家知自己既定位係朋友 又係已讀雖然預左..

我同你一樣覺得如果我唔搵番佢咁就真係會慢慢消失 因為佢唔會主動搵番我、我地又冇common fd唔會係咩聚會啊等等見到，生活地區又唔同撞番機會微乎其微 我都好想約但又係覺得佢唔會出什至可能搵多兩搵就驚佢乜都block埋完完全全想我消失係佢生命中
如果佢係player既都仲明佢心態什至會化分手為悲憤活得比佢好但可惜又唔係因為佢玩我感情而分手

搞到而家搵又唔係唔搵又唔係 停左係到行邊條路都好似唔岩好迷茫 搵又唔知佢會點 唔搵自己又覺得'啊 我唔搵咁就真係冇架啦喎...'
迫到自己好辛苦但明知要順其自然 身邊個個人都叫我放手偏偏自己就咁固執 其實...依刻應該真係放手等自己療好傷先...每日就成個腦都諗住依件事諗住點變番好但對方根本睇唔到什至唔會在意...
諗通完一陣又崩潰番係咁無限loop
其實真係冇人救到自己 好清晰知道走出去真係靠自己

佢又好小up ig sc果d我連佢係生係死都唔知

慘了我今次初戀黎...我都唔敢想像自己要幾多年去放...但依刻就夾硬將以前既我地收埋係腦到做回憶 夾硬迫自己面對同接受 迫自己捱過同成長

好唔想佢有另一個新既但又好想佢有另一個新既
好想佢發現放低唔到我最後番番黎 因為我知道...而家既我係佢一直好想要既我 我好甘心好願意為佢改變 只可惜佢做d咩我控制唔到
而且佢應該係放低左我所以先決定離開...
再而且諗番以前既自己對待佢冇佢對我咁好所以係到諗佢點會因為放唔低我而番番黎...

之前每一次鬧交鬧到分手都會搭巴士果陣一路聽歌一路喊到崩潰 眼淚係咁流係咁流愈流愈勁...

中曬 而家既自己好愛佢好怕佢遇到心地唔好既女仔 始終自問自己內心底層其實真係好單純好天真善良 唔會抱住個壞既心去害人但同時又好想佢遇到個賤人之後會諗起我番番黎 唉我真係好犯賤

唉，尼你老母咩

現在呢...？釋懷了嗎...？

我又何嘗唔係呢
佢就北區我就九龍 搭車既話都係成粒鐘
佢又係好少離開佢住果頭 又係返工返學之外都會宅係屋企
出市中心都好少

我果次係放工時間約左朋友飲野 飲完搭地鐵走既時候
度門一開就見到佢 我知佢都係岩岩放工返屋企
但係我上車個站同佢公司差成兩個站
(例如黃竹坑同海怡咁)
仲要係咁岩我等車同佢個企位係同一度門

果下真係唔知想點

有時自己某d直覺又真係好準但今次唔敢去想像有冇機會 當然自己好想好想...
只係知道一定唔係依刻... 果晚去搵佢多次大家都好平靜 佢冇一種好討厭我好想hea我走既態度但就講依刻佢想專注事業...
走左之後既感覺就好似係「未來唔肯定有冇機會復合但即使有都唔係依刻 雖然我卻唔知係幾時」
但同時佢而家做緊既野又好似係放低左我重新enjoy佢既單身 不過真正心底底層我又唔知佢諗緊乜...
而依段時間反而就得自己係到日諗夜諗所以迫緊自己去「順其自然」

死喇我既初戀淨係痛左一個禮拜 之後完全冇事
之後無論暗戀失敗定再拍拖都痛過我初戀果次

你依個想法就正正係佢依一年來既想法...所以依刻決定放手唔再同我一齊反而專注事業...
佢以前錯失過一個好愛既人所以識點去愛
依年為我做左好多好希望會捉緊我但無奈地我卻岩岩踏入花花世界對乜都好奇
佢玩夠左想係愛情路定落黎 我卻第一次拍拖份人未定 結果佢係我依段學到愛情係好虛無...即使佢用盡努力對我好 去維繫同去愛但原來都係捉唔住對方仲成日令佢得番自己一個 對方隨時都好似會離開自己咁 但相反 工作就唔係...工作係靠佢努力之後錢係真係捉得實既...所以就釀成我今日既局面..
亦之所以咁我更加痛得厲害...

唉自己都好傻話想做朋友但講真分左手又點面對大家呢...除非真係大家都真真正正釋懷曬完全冇感情
但講真依刻自己仲愛住真係做唔到

加油啊...我都迫緊自己去習慣一個人去接受現實...

自從佢已讀我 我就冇再搵佢我同佢就真係正式成為陌生人

岩 我真係做唔到 d人話仲做到朋友有兩個原因 一係就係唔再愛 一係就係雙方都仲深愛住 我覺得幾岩

我都係 初戀反而更快走出黎 仲好快搵到第二個

係啊...原來真係冇可能 你知佢愛住你但或者你又唔愛佢但又唔知點面對大家
究竟即使比大家約到出黎啦又有咩做有咩可以傾...明明以前一切好自然一切都傾到但當你兩個變左'朋友'就好奇怪 當初最親密咩接觸都有但而家望住個愛既人你連掂隻手或者捱住一齊行都唔會...
因為一切根本自己就未放低...
唔會兩個人以'朋友'方式去單獨行街睇戲食飯等等
雖然咁講好似好極端但如果繼續咁做以上行為姐係一直拖拉緊不過自己昆自己'我地係朋友'
sorry for 1999

琴晚分左手 你除左角色係我男朋友仲係我唯一既朋友唯一既家人 點解你要無情無義話走就走 點解唔會好似我咁咁傷痛

一諗起會成為陌生人真係好痛 你會寧願從來冇識過 寧願冇段甜蜜回憶都好過而家搞成咁...但事實又係你真係同佢經歷過 大家係大家生命出現過...
比陌生人更慘因為對陌生人係完全冇感覺但對依個最熟悉既陌生人卻好痛但又冇野可以做到..
真係痛到好入肉...

雙戀時愛上一個人
分手時被逼一個人

我發覺我淨係臨訓前先會咁傷感 我依加完全冇事 雖然係冇傷心既感覺 但係都會掛住佢 諗起同佢一齊既野 仍然感覺幸福 仲會笑 但係一到臨訓前又傷心翻 我係咪有精神分裂有冇人同我一樣

其實對方肯完全放你走都係件好事。拍左八年分開左之後，兒家只係一隻兵，有時覺得比狗更低賤，可悲的是想走又走唔到，係泥潭中......

哇咁咁樣撞到果下又真係有緣...
真係好似 我九龍人佢新界 以前一味好自然會搭成個鐘入去或者佢出黎見面啦 一直都唔覺馬鞍山果頭係新界因為一直意識就係搭86c就會入去搵佢搭86就番學 結果依排突然驚醒 係喎原來mos係新界黎架喎 原來以前一直都誇緊區咁見面 雖然好遠但永遠佢係你身邊既時候你唔會嫌遠因為好期待見到佢...

愛上然後仲習慣依個人...
完完全全融入曬....

我都覺自己好似精神分裂咁但明明知自己應該唔係精神病 大把人同你一樣只小我同你一樣

我香港 佢澳洲 仲記得佢上次番香港 我同佢日日見 仲一齊去左個短旅行 係個個地方留低左我地那誓約 點知佢唔係番左去好耐 短短既時間就已經變成咁 依加諗番都心up 佢好耐先番一次香港 不過我同佢屋企係同區 幾近

因為我唔係因為唔愛而飛佢 而係我頂佢唔順 覺得一齊落去會好辛苦 日日都會唔開心 而且long d真係唔講得笑雖然我覺得佢唔好 但係我都仲鍾意佢 可能你會話我飛得佢 都唔會愛得去邊 但係我真係頂唔住了 唔知有冇人會明

longd我都想像唔到但我知我應該接受唔到因為自己好似係果種好想成日見既人...講起誓約同承諾...雖然之前一齊依段時間佢真心咁講左好多但果陣同自己講雖然知佢唔係信口開河但既然果刻自己都未必決定同佢走到最後就唔好擺曬心如果唔係將來萬一分手會好痛...點知而家每次諗番起都好心up...

我都好想搵佢
但我好驚自己接受唔到佢已讀我
其實就算搵 我都唔知講咩好

係啊!以前聽過依句 果陣仲好天真地話'唔明點解d人分左手做唔到朋友囉 下咁分左咪真係斷囉咁好慘架喎' 點知到而家真係深深體會到
無論係唔再愛抑或仲愛住都好慘 唔再愛而繼續做朋友 咁間中都會諗起你地兩個一齊既時光無奈最後分手而此刻就係'朋友'
但深愛住都好慘 大家都仲好愛但明白唔適合所以以'朋友'留係大家身邊繼續守護 大家見到大家會識到新既另一半好登佢開心但自己又好心酸 想當初係佢身邊既應該係自己 無奈最後雖然愛但又唔一齊到...

因咩原因而分啊...而家一定好痛希望你崩潰完慢慢復原...

佢知道如果佢繼續同我有聯絡我就會變左兵咁既角色...佢話佢知收兵好仆街所以而家對我咁冷漠唔想我再等佢....

我無時無刻都好想但就係咁同自己講唔好搵要忍手
真係好痛苦...
岩架...就算真係比我叫到佢出黎真係唔知有咩可以傾....
一唔覺意佢真係當我係朋友永遠friend zone左就真係冇了....
我都好想係happy ending但自己又知道依個世界冇咁多完美結局就算有都未必發生係自己身上...
雖然仲會一直存住依個盼望....

分左手就分左手
唔好拖泥帶水ok?
衰啲講句唔好阻大家搵食

佢就係唔想同我拖泥帶水拖拖拉拉所以決定唔再番黎決定放低我

痛過一次就要學識唔好太上心 盞受傷既係自己

本身正因為今次係第一次怕自己會受傷所以冇對佢太上心...但而家先知原來係咁愛最後都係受傷...

你之前都未試過，失去左會咁痛正常，只能夠經一事長一智，以後同自己講付出50%就夠，千其唔好再付出100%

我真係好撚掛住佢

點樣先可以返來我身邊

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

見到大家打既每一句 都好感同身受 真係好痛

好慘

點解要比我失戀見到呢個post

唉

但控制唔到 鍾意一個人就會想擁有佢

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

估唔到有咁多朋友仔都經歷緊呢段時期

搞到個人好攰好頹，日諗夜諗

平時感情台係咪都係咁多失戀post
定係因為我失戀先入黎感情台

我係吹水台睇到，天都係要我狠狠面對

一撚樣

馬鞍山都算方便架喇
我果個落左火車仲要轉車或者行四五個字先到
同我朋友講返佢地話好鬼偏僻

我地出街好多時都係我去佢屋企接佢先再出
然後夜晚我又送佢返去先再自己返市區
再加上我不時接佢放工放學去食飯 跟住都係要送佢
即使路途遙遠 但知道佢係我身邊我唔會覺得辛苦
雖然有時我都懶 渣車算

唉

我6年，一出事話走就走，

話可以自己獨立唔識依賴返我，

唔想再接受愛情住，事業為重

但偏偏半個月就接受緊另一個追求

我都好掛住...但無奈此刻要禁住依種掛住快d令自己療完傷先可以再去搵番佢....

唉呀依句我今朝都浮起...以前未深究到而家終於明...但原來句野係好sad!!!

因為大家都好心up...大家都好痛或者曾經痛過又或者痛緊....

療得嚟人地都開始新關係了

我都失緊戀啊...原來好多人都失緊戀...
自己未失戀果時唔覺...但原來此刻係咁多同路人咁多人都一齊痛緊....依種感覺真係好心up好難受

我直頭唔想一個人，好辛苦係咁諗諗諗
痛只有自己知，對方唔會有感覺

唉依兩句...入肉...
好可惜眼睛張開後先發現原來自己岩岩一切只係發夢 現實佢根本已經唔係自己身邊....

係啊我都估唔到....只能大家互相安慰 真係好心up

平時唔係架...但到自己由上個月開始失戀 就好似好多好多都係依d咁痛既post...

點解會散

不外乎

1. 人變了, 為何人變了, 不外乎心境, 環境, 想法
2. 條件, 尤其係錢

其實好正常

竟然吹水台都會見到依個post 本身係第一次失戀所以好感慨好唔開心

解脫吧

我都係第一次，仲要初戀又拍得耐

感情台不嬲都多失戀post 你拍緊拖都路會上連登啦

點解人永遠失去先會珍惜

點解會咁似 對比起你黎講 我去mos又真係算近除左車程耐 但自從今年yr1入新學校 每日已經搭慣左成粒鐘既86所以即使去搵佢都唔覺得好遠 什至每次都期待快d見到佢...
我地出街又係佢會係我屋企樓下接我再一齊出...
夜晚又係每次都一定送到屋企樓下再自己番去...

我都會特燈入烏溪沙接收工 雖然每次真心搭完成粒鐘港鐵搭到我完全囧左樣個人呆曬 但一見到佢又會心情好番....每次接完食完飯又同佢坐番一粒鐘巴士番屋企 但唔知點解一齊既時間就係好快過...

講起車...唉好記得佢成日話要比心機番工儲錢買車接我番學、有左車就可以唔洗成日趕尾班啊幾夜去邊都得啊等等
成日出街都會問我依架正唔正果架靚唔靚仲講佢既dream car....
雖然我覺得同佢搭巴士地鐵會開心d
而家乜都冇得搭 仲每次一落街都係咁見到86c 86c心諗以前成日趕去佢到就一架都冇而家通街都係

wtf又講得岩...就算上都好小睇失戀post 最多碌下熱門有咩睇睇多兩睇眼訓就會訓著....

依家想瞓著都難

你拍左幾耐啊
最討厭自己同心痛係當初以為自己會拍2-3個月散然後一直懶瀟灑同灑脫 最後竟然走到一年而且自己更諗同佢既將來 偏偏一直以來卻磨光左對方個心
到最後而家原來係我最放唔低我發現好愛好愛

死撚咗佢

岩啊...點解我永遠係咁...
又或者調轉諗...對方一日唔離開 自己都唔會真正醒同為佢徹底改變 只不過...依刻即使我改變了 佢卻走了

五年半，好後悔自己任性

人係咁犯賤 冇計
冇失去又點會學識珍惜 因為所有野你都覺得係理所當然

Same here
曾經最熟悉既人，依家比佢咩都block曬
從此以後生命中再無依個人

呢個緋絲係咪高登心事post果個樓主

食屎啦樓主死5p又尼又岩 抵你死

其實一直我都有珍惜，但耐咗比自己情緒主導，

成日鬧脾氣就一去不返了

仲走緊出黎 黎緊仲要同住多一個月 折磨

Nonono 連登有三個人同我撞名

仲有我係巴

同住 好老尷

一齊既時間真係好快過
明明係港島接收工食飯 搭鐵返北區再加行路應該都要唔少時間
但硬係覺得時間唔夠用咁

同埋因為佢 我買左好多裝飾同公仔擺落我架車度
尤其係d一pair既公仔好似米奇米妮咁 我買左幾pair
當我買完第五pair米奇米妮之後兩日 佢就同我斬纜
到而家我仲keep住d公仔 同埋從此之後我唔比其他人坐副駕位

好似好傻仔

對唔住巴打 認錯人 我柒左

過街老鼠

直頭想死

5年半..都唔短...
我都好後悔自己永遠都遲鈍點唔明唔識死 到人真係走左先驚醒 但一切卻太遲了

岩啊...之前佢比好大安全感我仲話唔會走 係佢真係行動證明曬一切
我真係信佢唔會走結果依年就抱住依個諗法擺自己既地位仲高過擺佢 乜野自己想做就去做冇諗過佢會離開自己 終於就磨光曬佢個心最後佢捱唔住決定釋懷放手...

block依個問題又係好難受...
好唔想比佢block但睇住佢既生活什至搵到條新女就更難受....

sor啊其實我真係純粹打慣手勢 真心 多口問一句應該打邊個「岩」

唔傻仔既咁係因為你未放得低所以會有咁既執著我絕對明....
我就未去到坐佢架車依個階段了...但希望終有一日會一齊再搭巴士....
我都有keep住佢送既所有野無奈有d實在太實用每次用都諗起(耳機 差電線 尿袋)
相反卻唔知我送比佢既野仲有冇留低....畢竟自己diy既禮物都係另一種心意....

Same 佢一block就三年，係我add佢fb佢先unblock返，可想而知呢幾年佢完全冇諗起過我，係得我咁傻仔

但我仲係好掛住你，好想知你啲消息

好掛住你，但我知我唔可以再咁樣落去

真係好痛好辛苦
辛苦到抖唔到氣

所以我經歷過幾次嘅失敗之後 我都同自己講不如唔好再拍拖算

相愛到不愛 心淡到心開

學習去接受呢段痛苦
辛苦既話喊一喊
同朋友吐下苦水
慢慢你就習慣 沒有那個人的日子

啱

飛左手到而家 兩年無聯絡過 身邊無共同朋友 好似消息左咁...唉

我個個都係初戀，已經分左手一年七個月，但其實我寧願從此都唔會再接觸到、或者聽到佢既消息。不過因為工作而仲會接觸到先難放得低。

點解你咁容易就放低咗我？其實我明，因為由一開始你對我就冇投入太多感情，而且你一直都有個唔想失去既男朋友，咁點解你一開始又要接受我，帶我到天堂，到最後又要踢返我落去地獄呢？

習慣就好
人總需要向前看

可能以前既經驗每自己叮囑自己一定要保護自己先
同佢一齊後幾年入面其實不知不覺間佢已經變到對我好重要 好似生活中既一部分咁
分手後既日子我都日日提住自己唔好再咁唔開心
但係無用 每一分每一秒 見到咩去到邊都諗起佢
我有唔甘心 點解曾經大家都互相鍾意大家 突然間咁大變化
我仲好鍾意佢 知道佢係我心目中佔左好重要既位置
可惜我無乜勇氣同埋唔知再可以做啲咩去挽留佢
sorry for 1999

付出左咁耐 原來對方根本就唔需要你
真係好痛苦 當初係你令我相信你嫁
到頭來換來啲乜?點解可以咁狠心 好想死但知道自己唔可以咁自私

係啊...我都試過好似痛到好難呼吸但又好消楚自己唔真係呼吸唔到.....

或許最終會遇上你的她呢...

第一次覺得原來真係會痛到咁 痛到覺得好驚 個心跳得好快

就好似當初慢慢習慣佢係身邊既日子咁....

好似掉銀仔
一係公一係字

唉...類似類似...共同朋友嚴格黎講我同佢都冇....

前幾日都分左手 真係做唔到朋友

希望佢都會留低d野啦

諗落我都送唔少野比佢 都希望佢會留低或者用得著
而我留低既就只有床頭同銀包既合照
因為佢都未黎得切送野比我 我地就完左

係啊仲接觸會真係比較難癒合...
既然係咁你可能可以慢慢化為悲憤然後盡快繼續重新調整自己再走出....加油

got it!! thanks

分手兩年
以為時間過左就會沖淡一切就唔會痛
其實同時意味住同以前最親嘅人已經走得好遠好遠

但有冇盡力過去挽留啊...
依刻既我盡左力去挽留...如果再chur落去可能會令佢真真正正讓我消失係佢生命中 自問暫時已經盡左力...唯有等大家淡一排再睇下可以點做....
然後而家雖然一樣係咁諗係咁諗但又要迫自己順其自然.....

冇錯...從未試過係依種心跳既感覺....

嗯 註定
六年感情係對方眼中其實一點也不珍貴

而家點情況啊...算唔算和平分手....有冇block大家

分開左兩個月，
諗住去完個旅行就放下她，
點知係條冇旅客既街面對面撞到正，
佢仲拖住個同我同時間識既男仔。。。
戈時分開又話未ready又話比個ex傷得好深，
撞到之後我驚到幾個鐘唔敢行
唉，有理由要自己放下了

一係復合一係就唔會再復合....

既然找到理由就慢慢重新出發....雖然真係好難...

你係男定女

前度不斷比希望你
你明知係假都要去試
迫自己改變到冇左自己
好辛苦
有冇人明

佢今日仲同我拖手同攬大家
甚至大家再喊多次

樓主加油，老夫支持你

過幾年可以做返SP

見到有唔同巴絲都話如果可以再見返對方就好
但其實比你見返又點 話同你做返朋友又點
因為一啲原因 小弟我想係可以一星期見佢一次
但如果佢只係當你普通朋友 用普通朋友既語氣同你講野
大家係有話題呀 但再冇以前既甜言蜜語或身體語言
大家好似冇哂之前既回憶咁溝通
你會發現 嗰個感受可能仲難受過你見到
因為你知道佢同你講野只係寒暄幾句
Wtsapp都唔會搵你 完左呢次見面 大家又各有各生活
咁見黎有咩意思

明
人類係咁。變心。

即使再見面 成熟地表演 不如不見

係
有時情願絕啲
都唔想自己情緒係咁俾佢牽住走
利申：同佢同學 點都要對多一年

對呀
又或者係
我站在你左側 卻像隔著銀河

當年試過...

冇追晒post，
見咁多人話放唔低，其實根本冇可能放得低，
只係換左另一個形式去愛對方，
搵過另一個係其中一個方法，
人本身就係互相利用，
如果dex話同我重新黎過，我都會應承

我嘅初戀係比個天帶走左 好突然 我唔識面對 個心真係好痛好痛
到底要幾耐個傷口先會埋口

咁多年 都係揀放棄我
我只係可有可無

同巴打一樣 我都唔想俾佢牽住走
佢就可以無野 因為佢放低左 但自己就好難受 好想即刻現場

巴打你要振作呀

又唔好咁講
我唔會的

講得啱 特別呢句

佢冇放棄我
不過同第二個搞埋左

分左手接近1年
仲係放唔低...

拍緊拖但嗌緊交
好似迷失左咁

由當日無所不談
到依家號已讀不回
唉
真係明白咩叫呼吸都會痛
我會慢慢習慣自己一個人
Live without you

本身追前度係玩玩下，但一齊左好認真對佢，

佢提分手後先知自己真係好鐘意佢，

佢唔靚冇身材，笑又難聽，轉數又低！

但唔知點解我仲鐘意佢，都三個月啦，

頭先睇到相就眼淚直流，呢三個月都有約其他女仔出街，

但好似咬不上弦咁

我都好掛住呢個消失在我生命中的人

冇錯
我都係因為d原因都仲係會不時見到佢
但係講既野都只係好表面 同以前反差好大
同時又諗起以前既畫面
其實係比不見仲難頂

同前度分左手3年 都冇再拍過拖
最近follow返佢ig 見佢同條仔散左仲話條仔仆街
有少少覺得為佢不值
都唔知自己到底係放唔低定其實慣左自己一個人

痛痛下就不痛的 你過到呢關 將來會變到好硬淨

又可能係因為佢令我唔敢再相信愛情
反正愛到盡頭都係一場空
點解仲要再比自己承受多一次果種痛
真係好撚痛

但你自己個心有咩唔開心唔舒 就多D搵身邊既朋友傾下啦 如果唔係好易諗埋一邊

全中 我同之前個女朋友 分手都差不多半年 佢好快就搵到第二個 而我到呢一刻都係自己一個 唔想拍拖 怕舊傷未癒 新傷又到 但有時靜下來諗諗下 自己一個未嘗唔係一件好事 緣份既野 隨緣啦

其實就算無拍過拖但timing或者其他問題無一齊過都有呢種感覺
大慨知道對方過成點 過多一段時間各有各拍拖
可能結埋婚 生埋仔 唔想再接觸對方

我前2次拍拖都咁同追我啲人講
同我做朋友仲好啦做乜要拍拖 遲早散
結果依家朋友都冇得做

同路人

假希望都好慘...放心一定有人明
但我今次佢知道比假希望好仆街所以佢叫我唔好等,同即使佢掛住我諗起我佢都唔會同我講...因為唔想我以為自己仲有機會
最後搵佢果晚我想攬最後一下...佢邊縮邊話依個係男女朋友先會做既野...

多謝你啊 真係好多謝!!!

但唔想係咁樣既身分留係佢身邊...

我都四年
有時都唔明點解
明明大家咁難得係埋一齊
到最後又要分開

唉中曬...本身自己好想留番係佢身邊 天真地以為只要同佢有機會接觸佢就會發現我真係為佢改變左然後希望佢番黎...
但同時都知道當真係做左'朋友'既時候 相處唔會好似以前咁...其實真係好難受
果晚去搵佢 同一個地方 以前既我地癡實一齊行
佢去完廁所出黎會攬一攬我
但果晚既關係我連佢隻手都唔敢掂...
望住個自己仲咁愛既人果刻卻距離好遠
同一個地點 以前就係咁甜但果刻卻連接觸都冇

所以做朋友又唔係唔做又唔係 而再耐d可能真係慢慢消失係大家既生命中

換左另一個形式去愛對方...中左
依刻都好盼望佢同我重新開始

唔緊要..有更多人分左更多年都未放得低...
只能說大家一齊加油...慢慢黎

既然發現放唔低...不如試下諗下搵番佢...？

我明 我都試過係街見到佢攬住佢男朋友，當下個世界好似崩毀哂，望住街上既人既外貌係扭曲哂，完全唔識反應。

對的...自己都知道只要捱過就一定會堅強會成長 但依段時間無奈地真係未走出而且好難忍住唔諗...

Exact7ly, 明明大家都分過對方、攬過對方，只可以係普通朋友？咁我寧願唔要喇，因為我仲鍾意你，想錫你攬你呀仆街！

好多時同自己講
做最熟悉既陌生人算啦

但點都會記返起佢
見到佢個心又即刻沉左

明明幾個月前大家好夾好有默契
但依家連佢諗咩都唔知

當初未追到我果陣佢有講過如果我唔應承佢佢就會消失 唔會比我搵到 因為佢知道當時佢鐘意緊我但如果比我拒絕左就唔會做到朋友....

係啊！果日就係依種感覺 見到幾想好似以前咁一下攬住佢錫佢做番以前會做既野 望住又唔敢掂因為知佢一定會fing開我 就連行路都唔敢貼實黎行 果陣真係好難受好痛 明明自己就好想錫佢攬佢....最後走之前我好想攬一次即使係好短時間都好但佢卻縮開左....

真絲做咩

冇錯...有d默契早已係相處既時候形成左...
而家卻好似捉摸唔到佢個心唔知佢所做同佢諗既係咪一樣....
究竟佢真係想我放手定只係做d表面野去令我依刻走呢....

聽聽先

唉 拍拖真係恐怖

約多啲朋友去街啦，會好啲嘅

Little do you know how I'm breaking while you fall asleep
Little do you know I still haunted by the memories
Little do you know I'm trying to pick myself up piece by piece
Little do you know I
I need a little more time

所以做人有時真係好諷刺

想佢徹底block你？你唔想喎 你仲想保留一絲能同佢和好既機會 那怕個機會微到不能 但就係唔想放手 好想博

咁想佢同你做返朋友？你都唔係好想喎 正如之前咁講 因為佢真係當你朋友既時候 你又會覺得 我見黎有咩意思 見完係咪有任何進展？ 顯然 係冇

見完到講再見既時候 睇下自己個心 原來喺度滴緊血

借酒消愁既日子真好

我有一排飲到日日嘔，喊住咁瞓，我問自己何苦呢？

做咩又講我啲心聲出黎？

明明已經del左佢Ig look緊都可以係其他朋友d相到見到

因為大家個心都滴緊血

決定開罐啤酒黎飲

今晚已經飲左唔知幾多罐

適可而止呀

一開始兩罐
依家半打都冇睡意

已經番緊屋企 只係行唔到直線姐

唔好飲啦 你有睡意架啦信我 訓啦

唔好諗咁多 返去好訓

I need a little more time...

盡量塞爆自己既schedule...sem break仲要4個月...
諗番起舊年岩岩考完dse個4個月岩岩同佢開始有住第一次拍拖做咩都好開心既心情
一年後...估唔到變成咁....
明明之前plan好左完final就同佢去邊去邊...

中曬 完完全全中 前幾日仲以為抱住朋友咁去慢慢接觸希望可以建立番段感情 但冇諗過萬一對方真係以後friend zone左你 咁就真係慘過唔見 到時真係唔可以唔放低 d血根本冇停過咁流

樓主可唔可以講多啲點解分手，例如你話你未玩夠，好想聽下其他人既故事。其實我好天真架，我成日都好想我個初戀就係真愛，我真係好鍾意佢，但冇得返轉頭架喇

when I close my eyes I think of you
and the times we've had been through
even though we're far apart right now
好想瘋狂唱k 唱哂自己d心聲出黎

啱既 可能你覺得扯一年姐咁短時間 有d人2 3 4 5什至更多年啦 但...我覺得我一年已經痛所以絕對想像到其他比我更耐既人既痛 應該會係自己既唔知幾多幾倍
我冇以為其他人唔會明...就係知道好多同路人 有好多人都應該會明自己 因為此刻自己第一次經歷既野應該好多人都經歷過什至經歷緊
搵唔搵得番個咁好既...曾經係有繼續沈淪係依點但將來既事無人知...雖然想佢會番黎但都知只能順其自然

想訓但未訓到

巴打 又唔好咁 個個都唔同
唔可以用年數去界定愛得深唔深

搵唔返咁好 咁諗都好正常 唔係點會有咁多人喺度愁呢

我個個兩個月貨仔咋，段關係都纏繞左個年半有多而且未見有放低佢既一日，感情好多時唔可以用時間來定奪，我愛佢真係愛到豁哂出去

到底要幾時先痛完 唔夠膽再投入一段新感情 好怕再俾人拋棄 仲成日睇住佢ig 覺得自己仲有機會 然後俾一大堆藉口自己唔放低 好垃圾

談戀愛就是要有互相傷害彼此的覺悟

當然可以啊難得有人想聽我既故事....但聽朝報左好早pt所以而家訓陣先... 我驚我咁長氣打到2046都未打完

我初戀得7個月 但係同佢係同學黎 雖然唔同班但係有一科要一齊上 仲要坐佢隔離 分左手之後真係老尷到。。。我特登去搵老師幫我調位但始終都係一個班房 所以成日都見到佢 個一個月真係難捱到一個點 而係呢個時候 我第二個男朋友就出現左 係咪好快我自己都覺得有d誇張 但係明明我分手期間仲好鍾意個初戀 點知一個月後就鍾意第二個 可能有人覺得我好衰 但係我只可以講 人真係變得好快 只可以講呢d真係命運既安排

明既
咁等到真係眼訓先訓啦 唔係攤喺牀就會係咁諗野

啱呀

果種切實去愛同曾經被愛既感覺
就算只得一日都可以刻骨銘心

搵過另一個係最快忘記一個人既方法
但唔易搵

等你 我都想聽下人地既故事

我都寧願分左手第二日就愛上另一個人，都分左手啦，為自己幸福著想係理所當然

你得閒先打啦，早啲瞓

留名

分左兩星期左右 佢就已經有新女朋友 總post曬snapchat 明明死口話因爲淡感覺唔同 最後分左就秒同另一個一齊

其實今次係我第一次開post..之前無論睇高登定而家連登都一直冇開過ac...前幾日好痛但見到另一個post好感概好想討論埋一份結果因為咁既情況下做埋user 點都好謝謝你的留名

我唔捨得放手

我真係放唔到

好愛好愛佢

巴打加油
我都未放得低
時刻都好想佢有回心轉意既一刻

未訓say hi

好驚又發復合夢

初戀永遠最難忘
即使依家我有鍾意嘅人flirt緊溝緊都好
有時發夢都會夢到初戀
同啲fd講起佢就會話係遺憾
但事實上唔多唔少係有啲掛住佢

你情我願

拎得起要放得低呀 巴絲

飲左罐酒，有啲眼瞓，但唔想瞓

聽日放假 可以hea 下

打算瞓到自然醒

好既 但諗起假期就得一日
訓到咁晏 即係謀殺左自己個假期 就不了

其實我寧願瞓哂啲空閒時間，因為清醒時總會諗起佢，完全控制唔倒

巴打 拎得起放得低呀

情向來都係令人又愛又恨
要識得面對佢既無情 先可以享受佢既溫柔

全部分手理由都係藉口黎啦
之前個臭西ex同我講完個理由背後同人講另一套
屌佢老母
我都係初戀
最正係借完錢分手
佢咁呃9我
死都死唔眼閉

借左幾錢呀

我覺得佢好明顯玩9你

留名等聽故仔

分手一個星期，真係好痛，但佢好似冇事咁

我訓唔到....

成晚都掛住佢

發夢見到佢 之後再訓唔返
不斷深呼吸去控制自己既情緒

我好掛住佢

訓得唔好既巴絲唔緊要 呢度大把人陪

有無故事

成功瞓左3個鐘

完全食唔到野

訓唔到覺

好痛好痛...

成皮野呀
果時仲要係我d學費黎
呢種女人真係好撚賤

分咗一個月 喺到見到好多好似嘅情況
同佢完全冇共同圈子 又住得遠 冇咩機會撞到 佢又好少post ig sc 有都係無謂嘢 完全唔知佢過成點
本來話做返朋友 但又唔會搵我 send嘢比佢十樣覆得一兩樣咁 最後我頂唔順冇再搵佢 於是就真係消失咗咁
我好驚再信人再拍拖會再傷多次 最後變咗陌生人咁不如做朋友起碼會一直喺到

只好同自己講
再攰也是要做人 唔食野唔訓覺人地都唔會知
要儘力對自己好啲 即使自己好唔開心

做好自己
活得比佢好
可能佢會返黎
可能會遇到更好既下一個
雖然短期內真係好難

巴打 三日加埋訓得5個鐘 胃口都差左好多

你係先無胃口 再 失眠
定係 一齊黎

你有無其他寄托 還是 你圈子太小

無胃口先 之後越訓越少

屌 一撚樣 試過

佢開到口問你借 定 你主動提供金錢資助
如果後者 都無得怨

愛情係咁架啦
愛情可以將一對陌生人變到枕邊人
亦可由枕邊人變成各行各路陌生人

我一開始都係咁 但係點知最後先知真係鐘意左佢

算啦屌

我有個諗法去演繹呢種情況
假設你本身同A君緣份有10分
普通朋友每年消耗速度係1分
拍拖因為親密啲 相處既時間多啲
每年消耗既時間就係5分

所以如果A君做普通朋友 你地可以做得10年
但做情人只可以做兩年

唔係A君唔適合 只係今世個緣份已盡

初頭以為放低左佢
點知有日係其他朋友ig見到佢
唔知做乜啲眼淚缺堤咁
之後又頹過

日日瘋狂返pt 同frd出街 塞爆自己schedule 但搭車沖涼臨瞓 返返下工 一靜就會諗起佢

I know that feel 其實根本一靜落黎就會喊

傻仔先會走去拍拖

巴打你個user name...點解同我ex個名一模一樣....

又到左要靠酒精既夜晚

本身想同大家分享我既故事....無奈今晚突然發生得太急促我都捉摸唔到仲未沈澱到....

琴晚4點幾佢whatsapp爆完我之後啱啱6點幾無啦啦block左我ig隔左陣又unblock,delete snapchat,facebook unfriend 我見到果下真係嚇親

原先今朝唔想藍剔佢爆我既野 但想等今晚先覆 唔想影響佢番工 但無奈我驚佢下一步係block whatsapp結果6點幾覆左
覆完又是藍剔 結果而家唔知咩情況

發現自己好似痛到喊到已經唔識喊同痛落去

諗緊今晚飲唔飲
唔飲隨時成晚瞓唔到， 好似尋日咁
飲咗又對身體唔好
今朝三點幾 凌晨 開多個IG SEND咗段千字文
到而家佢連覆都冇

爆你啲咩？

爆你啲咩？[/quote］

點解無啦啦爆你？

聽吓長相廝守

分咗一年啦 分手原因大概都係大家無feel, 所以之後都冇乜唔開心, 佢有問過我可唔可以做返朋友 我拒絕左, 而家都已經冇晒感覺 ,但係唔知點解每日都會諗起佢,間唔時發夢我地好開心咁一齊。

我地因為某D原因總會喺一啲場合見到面, 上一次見到大家都冇嘢講, 雖然我口中成日都話唔想見到佢, 話好憎佢, 但係每一次知道將會見到佢嗰陣,都有D嘅期待, 想知佢而家點。

最近係朋友口中得知佢分手後曾經都關心過我, 因為我同其他人嘅一啲行為着緊過, 依種明知雙方都未完全放低, 但係又乜都做唔到嘅感覺, 就係每日都係我個腦打轉

但情人比知己分開更易 怕我愛上你壞了事

記得係最初係佢溝我
雖然我都有flirt佢
到最後又係你講分手
其實我真係冇辦法唔記得
雖然係我親口同你講
唔好再做朋友

真係失完戀先知咩叫揪心之痛，辛苦到抖唔到氣
以前真係以為形容詞黎，但原來係真真確確有呢種感覺

咁啱有朋友又係同佢女友嘈 未分但差不多
佢share左呢首歌比我

miwa

岩岩食野
完全無胃口
食左落去即刻反胃
好想嘔返出黎

我差不多日日都訓好少
可能一兩個鐘
不停睇佢有無覆
有無更新近況
控制唔到自己...

聽完個心好痛

頭先我wtsapp佢
佢話俾機會我
用改變左既我吸引多佢一次
就好似返返去做朋友果時咁
順其自然

各位巴絲
我應唔應該去馬

去 打死都去

最緊要自己唔好後悔

睇完你呢個reply好驚

所以做密友好過做朋友

我都好想成為你既最後一個☹️☹️

今日推得好慢

個個瞓哂

當初講過幾多承諾
每晚寫過幾多情書
又如何

每個人心目中總有一個位置
果個位置正正就係你過去著緊既果個人
呢個位置唔係代表要一齊返既意思
而係你同呢個人 發生既一切回憶 同思念
或者你喺佢心目中只係一位過客
但正正呢位過客

成就你曾經所有既喜怒哀樂

分手
開始時會苦 因為生命缺失左認為最重要既人
習慣左會甘 因為接受呢個事實
再回味會甜
回味完會酸

又係咁...訓左3個鐘就醒，諗住佢訓唔返。一陣又返工

其實依首都差唔多

分左兩個禮拜
先發現自己對距唔好
想改已經太遲

見到佢有左第二個
開頭會好心痛

但見到佢為左個個人
自願搞亂哂自己生活
就好感激個個人嘅岀現
俾機會我睇清楚一個人
原來啲人真係唔識珍惜現有安穩嘅生活同唔識知足

我都有理由等自己放手
而家嘅交流仲陌生過陌生人

不過已經對佢無感覺
不如放手
尊重佢嘅決定
Sor1999

失戀推薦聽 十惡不赦-劉浩龍

same
當睇清楚個賤雞
係我最艱難低潮既時候踩多兩腳
轉頭同第二個

不過 我都同左一個好好既女仔一齊

我會send比我fd

好掛住佢呀，唔可以同佢講，只可以係呢度講

一冇哂感覺咪幾好，最怕係自己仲有感覺，但人地已經放低哂

評已正

屌

屌 我係被飛果個差唔多 又係long d
唔撚明

見到人地放低哂係最痛苦

一樣
笑住起身
兩秒後個心又跌落谷底

依個就是殘酷既現實

愛情根本唔係啲太認真嘅人玩嘅嘢 收山把啦

好想死，但唔可以死，因為佢而染上好多惡習，我問自己值得咩？但我對自己無能為力。

不過佢而家憎我憎到絕處都係一件好事。雖有咁諗，唔係可以點？

認同

可能真係好事 話比自己聽一切已成定局 返唔到轉頭
我而家都諗緊打一大段野鬧佢令大家連朋友都冇得做
或者咁係一種解脫

其實點睇對方放低未
我咪話過仲會不時見面既
我其實表現出冇乜野 但佢仲係會有d迴避咁

好灰好灰好灰

我覺得係佢可以完全好放鬆好若無其事咁同你傾計 而你知道佢呢啲只係真係當你普通朋友咁 對其他既語氣都係一樣

就好似大家一齊既時光係假既咁
之後就會不斷覺得自己好廢
點解佢可以咁快放得低
自己仲成個on9仔咁楝響到

佢開口問我借
分左手成日借d意唔還 我追數追到上堆差館
對住呢d臭閪絕不能容忍
可能佢已經搵左下一個水魚

唔緊要 有多個on9仔陪你

冇人推了
利申 又飲緊

正評引伏

佢有新女了 最on9係明知佢做過幾多衰嘢 幾唔重視呢段感情都好 我都仲係好掛住佢好想佢返嚟

仲有多個on9仔係度

依一刻睇到覺得好應景
真係好掛住佢 奈何已變陌生人

三年嘅感情回憶 要幾耐先可以釋懷 好辛苦

睇返樓豬篇嘢有點sad

你巴定絲

失眠第3晚，3日都係訓得2，3個鐘重要唔係熟睡 唔知點解突然呢3晚好掛住佢...

有我陪你呀巴打

我都好掛住佢，第二晚訓唔著
明明係我嬲變成佢嬲，仲要嬲到講分手
我做錯左d咩喎，我只係想見到佢真人攬實我同我講對唔住叫我乖
又話過只要我冇第二個就會一直留響我身邊架
我都冇試過出軌，做咩唔要我喎
點解宜家要走左去，仲要block晒我所有野電話又唔聽
我究竟做錯左d咩大事令到我同你要去到分手既地步仲要斷晒聯絡
前日明明仲講緊一齊去邊旅行架
早排仲講緊結婚簡戒指
對唔住呀 我唔扭計唔話你啦
你都唔好再扭計返黎我身邊好唔好呀

呢個post 一邊追一邊喊
話說我同ex 拍左7年先和平分手 初戀
分左五個月了
見到其中一個留言話拍幾耐竟用幾耐時間放低
希望真係唔好用7年 會好痛苦
係呢5個月 啲心情好似過山車咁
有時放開，有時放唔開會係咁喊
但已經無左好想復合既感覺，慢慢接受左佢離開左我既事實

我分開果刻已經unfd 晒fb 同ig, 可能咁樣真係好d
我唔想知分開後佢生活得更好

A0毒毒表示：

咁咪好
食完唔洗負責

望到個標題好有感觸
近排同一個好熟GE女性朋友一齊左
雖然仲係熱戀期中,但係又擔心會唔會遲啲因為分手而冇左個朋友

7年...
想像到會有幾唔開心......

原本以為暗戀先係最慘痛，但原來曾經擁有比未曾有過，更令人痛心

我之前暗戀左個同事四年，同初戀只係兩個月。但暗戀個個我未試過痛到快要活不下去，初戀個個搞到我痛到想死左好多次了

同我諗法完全一樣 我寧願從來都冇擁有過
什麼回憶係美好 就係咁美好而家先會咁心傷

same here
散左一個幾月
就係屋企廢左成個月
依家都算放低左
又話再見亦是朋友
返工見到我已經做到好搞gag
點知唔show我
唉 曬9氣

其實我有時都會諗果日應唔應該同佢表白
情願大家keep住曖昧 做好夾既好朋友
都唔想好似依家咁連wtsapp佢都要驚

冇人推了

當初有幾美好
最後就有幾痛

而家又見緊佢
今次點都要有d交流 因為今次可能係最後一次見
唔係既話 可能就一世

加油呀巴打

Same here

無一日唔痛

早d瞓喇各位

一合埋對眼就會ff同返佢一齊

4年2個月之後分手
一個月總有幾晚夢到佢

接受左分開 但一個人時就忍唔住諗起以前既事發呆

我明啊, 我真係明啊 聽到一d同佢講過既話題, 經過一d同佢行過的地方, 見到一d佢鐘意既物品, 就會諗起

每一秒都好痛

同你差唔多，未夠一年

佢要求話想做朋友，一齊成長

但我做唔到，做朋友，一定大家都走唔出黎

好彩 都有講到幾句 佢都有笑住應
而且如果我肯搵藉口去見佢既話
咁呢次唔會係最後一次見面

不過我d藉口已經用得七七八八喇

如果你鍾意一個人冇真正既原因，呢段關係注定失敗

即係點解

我都係咁
佢走得出ga一定
但我知自己一定唔得

女人要絕起上黎真係可以好絕 以前既野好似冇發生過咁

但係唔通因為咁樣 放棄拍拖既權利？

一齊左兩個月 分開半年
又一齊左半個月
大家明明仲愛但已經唔識維繫
好痛 我真係試過搵其他人代替你... 但係做唔到
我仲等緊你返黎個日啊

第一次同我講野既情境都仲記起
見到佢會鐘意既地方 會想做既野都會諗起

我都係，成日諗起
以往淨係同佢去旅行，分開後自己去 發覺仲係好痛 會喊
唔知幾時先正常返

我已經唔求復合，但回憶依舊揮之不去

隔住個mon都心酸

所以不想碰愛情

一齊果幾年 除左兩次以外 都係同佢一齊去旅行
一齊去過好多好多地方 有啲地方我都唔敢再去

我開post果陣都邊打邊喊
7年初戀...想像唔到有幾痛....
真係好似過山車咁一時釋懷左小小但又會好快係咁喊...好想復合但知唔係依刻...

佢都unfd曬fb sc ig...我唔知佢過成點..佢都唔知我過成點...

正正因為咁...今日突然有另外一樣感觸...
'如果想你同依個人永遠唔會再聯絡 最好既方法係拍拖..'
有時係到諗如果冇同佢拍過拖就好了..但又諗如果冇拍過...就連美好既回憶都唔會有..

因為我依3日都潛左

其實係， 諗返起啲美好回憶先係最慘
不過都要慢慢放低 繼續向前行

中曬....依年真係好甜好美好結果而家心痛到谷底...
諗番記得以前表白過一次但果次失敗左都好唔開心但對比今次完全唔同層次而且...發現自己對以前暗戀過既個個人已經完完全全冇感覺....

但見到唔會痛過見唔到咩...

唔係...只係好痛...除非真係走到最後如果唔係我諗應該大部分既ex都只係過客...與其係咁倒不如唔好開始但如果唔開始你又唔會知行唔行到最後而且你地之間更加唔會有任何開心既回憶 所以真係好矛盾...

好慘，有男女朋友既爸絲打要更加珍惜另一半

落咗咁耐雨聽日一定會睛天架 你話係咪呀哈姆太郎